姜濤d臭閪歌真係越聽越尷尬，影衰晒粵語流行曲，阿叻首我至叻都好佢多多聲

粵語歌嚟講 都係Richard Billyham 先堪稱經典

粵語歌嚟講，Mirror好過廢閪rubberband

叻哥都唔叫聲, 叫阿叻

聽開客途秋恨

每日聽三遍「我至叻」大叫中華人民共和國萬歲

老鳳認同

衲dee出埋呢啲post仲尷尬

啲歌都係鳩寫咁都上到